係咪得ive先有果d班主任

中學咁？

無乜用架喎

樓主係ive 仔

Space咋

下? IVE班主任係做啲咩？

ive有咩問題
人地夠勤奮夠上進都可以勁過你地哩啲dse grads

做班主任要做嘅嘢
湊仔 收通告之類

邊有班主任架，番商業大廈啦

商業大廈幾好

一日Ive 仔 一世ive 仔
夠我哋笑成世

U啲programme leader/head算唔算

ive有通告

U 就有academic advisor , 有時入form 要搵佢簽個名先可以交
其他時間佢唔會理你

中學有通告好出奇？

聽人講讀ive無得調堂果d
真係比狗讀

影相幫手揸機

ive唔洗上堂洗咩調

咁個人都要係到

張卡係到咪得

見到個咁柒校舍都唔想返

quit 囉

太空都係租寫字樓啫
HKCC 先係asso 一大

都話讀space

青衣

我覺得poly校舍design嘅concept同青大有d似

呢度無人care IVE 仔